其實點解仲有年青人撐警

明明大家年齡層差唔多
又生活喺同一個社會

而我諗80，90，00後應該有9成都係同路人
仲撐警嗰班係本身冇朋友定點
先唔理家人做警犬既
中產本身應該接受過高等教育點解仲撐警
有錢移民既應該只會做港豬，點會撐警
定係藍絲都係群埋藍絲堆

推

完全唔明佢地啲思想邊到嚟
明明大家生活學習環境都差唔多

其實佢地同年紀既朋友應該好多都係反黑警
點解佢地仲唔撚化
冇朋友點醒佢地咩

藍屍父母老師
奴性重
當左當權者係皇帝

你自己問佢地會唔會好d?
我真係答你唔到

身邊有一個，會屌9人搞立法會，
之後話我唔識政治

85罷工

[起底] 有防暴頭盔嘅代號就可以知佢係邊個！

就係冇

身邊冇一個朋友係撐警

麥巴比於18歲時為國家奪得世界盃冠軍
聖女貞德於17歲時為國家而到前線參戰
16歲女學生為保護家園而不惜被控暴動

而你年青時，有冇為自己家園出一分力

因為呢場運動既勝率係好好好低
唔係唔支持你 只係覺得你地以卵擊石

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

除咗家人或自己係黑警之外

應該仲有其他蠢撚

我覺得已經唔喺反唔反
喺你見到咁撚仆街目無法紀嘅事發生
仲撐佢老母咩
邊到仲有理由去撐
黑警死全家

近豬者豬

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

先唔講政治個單野
只係講721 元朗個單恐怖襲擊 唔問立場 只係問黑社會打人堆狗唔做野 咁都要撐警?

即係你係港豬定藍絲？

我覺得就算輸，起碼自己都盡過力

真

呢個已經唔關政治事

係人性道德問題

白卡佬先撐

我白卡佬

咪屈

1.思考唔得
俾人引導左去示威者搞事先

2.唔想認錯
有D人係唔願意反思自己會諗錯野

唔係講笑,識好多唔理政治,新聞睇CCTVB,仲係覺得大陸好好,好先進,香港人唔應該反共慘黨既傻閪,真係屌佢都廢撚事

應該係綠色
有力量既叫爭取 冇力量既叫自殺
21世紀了，香港唔好既，我自己會比心機移民

最慘全港只有極少人有能力移民

既然走唔到不如搏一鋪

真係會有呢啲人既咩

呢啲唔死都冇用

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

明明大家都有免費教育
點解會咁撚蠢

大撚把,80後00後我都識,公司同事都有幾個

犬二代？
左校出身？
深藍老豆老母？

比你博贏佐 你都係得2x年 值唔值得真係見人見智
而輸既代價就。。。

好似唔係講緊贏同輸嘅問題
係撐警嘅問題
即係你覺得誰大誰惡誰正確?!

咁佢地平時上網都應該接收番啲正常野㗎

唔係好多00後鍾意上連登咩

身邊好似冇人撐警

好彩無一個朋友係藍

要考警察
光宗耀祖

我都冇

所以先上黎問下

新移民

因為個d係既得利益者所以怕輸左自己要陪葬囉
講得出既一係唔洗做高官富二代
一係就有手有腳攤大手板拎老綜唔做野既真廢青
仲有d咪強國落來dse廿歲都未畢業既新移民囉

"你地"呢個term好唔得 好似講到你唔係香港人咁

佢地老豆老母都係為咗逃避中共先落黎

照道理佢地應該唔想香港變中國

有利益

佢哋傻撚咗呀

Attention whore 多

唔撐警 亦都唔撐示威者
間接就會變成撐警 (因為唔會支持運動)
而家容立唔到中立人士

同一種米養百樣人
為甚麽會養出佢這個賤人

如果真係富二代

佢地應該知道中國對有錢人係幾差㗎

如果我係富二代，我會希望喺我死前香港都仲係有錢人玩曬既地方

721之後仲撐警嗰啲無得救

通常身邊有人做狗

因為做開狗

其實中立人士唔驚遲啲真係燒到埋身咩
放工都比黑社會打一鑊

撐警嗰啲都唔係朋友

對外當然唔可以講真話
正如你估禮義廉班人真係傻到唔知中共做咩？
想無得撈咩？

識得有個唔敢明屌但不斷暗示話 大部分人認同嘅野唔一定岩 又話咩暴力係無辦法解決問題(指示威者) 完全唔知個腦載咩

仲有一件直情係外國讀書但係終極左膠

利益

其實到依家重做緊"中立"嘅人
應該根本都唔會用腦諗嘢
淨係識得過生活 返工放工食嘢痾屎瞓覺
同佢講咩未來 人權 自由可能真係覺得唔食得

成長環境影響啩
諗野嘅思維模式都有關

有d應該係屋企好多藍,最後比人感染左

因為真係on9

我都好想知點解
有d仲要覺得佢地好撚慘
有個仲要講覺得佢地唔濫權 問返我佢地如果無警權咁點執法
On L 9

如果佢哋文化生活圈比較似中國人，佢哋就唔會/少啲睇連登，會睇抖音，迷李現，買嘢淘寶解決

有啲純政治冷感，結果睇少少tvb新聞片就表態，不求甚解

你即係問人點解無知又無腦

識親撐警既都係讀書不成攞綜援打份牛工 覺得政府比到安穩生活佢(wtf明明係納稅人養你) 所以一切政府立場都撐

外國讀書嗰啲其實係真係當咗自己移咗民定點

佢地唔知自己最後都會番香港既咩

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

識fd佢屋企都唔係狗，但就由612開始就鬧示威者同撐警，佢又唔係讀紅底學校，佢學校都講好多反送中嘅野，我都唔知佢d思維邊度黎

我屋企人

條友老豆係狗
扮中立真係核突過真藍絲

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔洗理果班小數on9仔 佢地會有中國五毛同佢地做朋友

蝗

85罷工

多數都係屋企人做警犬先會撐

on9 係為左錢先落黎咋

識有人721之後仲係撐警
仲要覺得示威係美國佬搞出嚟
痴撚線 完全唔知佢個腦咩構造

呢個情況會發生係因為社會太亂
就算係黃 係藍 都改變唔到架wor

藍絲既一係就絕交，一係就屌到佢地醒

接受唔到有朋友撐警

佢個腦真心唔知咩構造做好笑佢見到駁唔到根住話想返澳洲 跟住佢讀果間UQ都有人講呢單野 睇佢點避

錢

可能學校係普教中又深紅
好快就會畀身邊嘅人同化

佢地上網見到咁多人反政府
正常人都會諗下對與錯㗎

好簡單，因為利益

唔認同我地但又唔知用咩理據
最簡單直接既方法就係做我地對家
呢個亦都係絕大部份廢老撐共但又永遠講唔出支那有咩好既理由

有兩個 都幾fd
反送中嘈果幾句就冇搵
成日話暴力咗 破壞
幾條義士冇咗又唔講
玻璃緊要過人命
我覺得佢地唔係人 冇良知
後悔fd過

所以你想講咩

我同事岩岩新移民
冇咩係香港讀過書
咩都唔知 就成日話啲人搞亂香港
話啲黑警好型

通常係啲以唔識政治為傲嘅人，自以為law and order 就係真理

可能仲有黑警父母之類

00前應該都仲係正常教育

10後嗰班就真係唔知

仲要80尾後黎 癡撚線 冷血到仆街
721我唔知佢點睇 9成扮睇唔到

排鳩佢啦

等佢望清現實

有d人，呢兩三年買左樓，如果政局不穩，樓市大跌，佢地變負資產，如果經濟嚴重衰退，工都冇埋，哈哈，真係祝君安好

比同年齡的水薪高一些，
為了錢，好多狗有 mk 仔車(大家都有畫面），
自然有班傻妹跟中招

貪外表，警察基本高大（大家都知冇腦）
體能好有d 身材（至少唔知咩跑步計算pass)
一齊去玩，好似好有面

讀書每一班內總有一個係狗
同意請 like

你呢啲柒頭就最撚黑人憎
有能力就移民走人，咪撚係度鳩噏
個個有份抗爭都係愛自己嘅地方，為香港人同下一代奮鬥，入面不乏有能之士，你見俾人告暴動份名單就知
喺度扮中立，你中立就咪撚咁多聲縮撚返入你老母個閪度啦

個人覺得屋企做警犬未必好大影響 反而應該會見到好多黑警腐敗嘅證據 身邊有朋友係咁 屋企當過差反而好憎差佬

識有個00後 仲覺得示威者好暴力
仲share解放軍車喺香港路面經過嘅舊片
加睇東方白粉報
我估加埋藍絲屋企人 影響
條友到而家到覺得示威/示威者好危險

屌有啲大陸後生都睇得清過佢哋
Cls

其實係呢個時候唔出聲都己經係一個不折不扣既死仆街黎
特別係90後既人
見証住雨傘,魚蛋到反送中都可以沉默地去吃喝玩樂
呢班人先係最低賤

If you cant beat them join them
心態

我都好撚想知

因為香港人好聽話
又或者會各打五十大板

真係好撚唔明點會有80/90/00後撐警
根本唔係人 冇良知

通常係有d 好fd 兄弟做狗

你可以想像一下
我有朋友之前喺大圍某中學教書
佢已經話啲中一二生基本上只會講普通話
然後作文「我的偶像」寫習大大

100%真，否則爛賓周

衰啲講句
好多口頭話自己中立嗰啲係藍
真正中立嗰啲好多唔會主動出聲

咁俾人強姦係咪都唔應該反抗？

叫佢番中國住咪啱曬囉

佢地自己都做緊狗

其實70,80, 90 後都勁反共

有q用咩

可能係支那移民及其下一代

1.奴性
2.接受洗腦
3.愚昧

應該有！有時見幾個13一14歲嘅細路同佢地打招呼！叫死黑警！

早前同個80後港女食飯
佢一向唔理時政，愛睇TVB垃圾劇
佢話撐警，全因佢有朋友做警察喎
On99

唉......我屋企人由淺藍至深藍再到中立！得我一個深黃 佢地感染唔到我，我亦溝唔淡佢地。

中立其實同淺藍冇分別

豬你老母
移左民幾年
612 728都有出黎發夢食煙

有啲人純粹覺得好煩，想警察清哂所有人

有啲係屋企有錢/商家，覺得示威者搞到佢地屋企少左錢

你會長命百歲的機會夠低啦 又唔見你...

煩佢老母

呢啲真係唔燒到埋身唔識死

【圖輯】藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

入面其實有幾種都可以係年青人

我有家人做警察都唔會撐警
年輕人撐警一係俾怪獸家庭洗腦，一係反社會人格/刷存在感/想顯得自己與眾不同、思想獨特/眾人皆醉我獨醒

睇情況
你係香港比人強姦梗係反抗
如果你係D第三國家，你反抗完可能冇佐條命，咁只好認命

换另一個例子，我有offer又有學歷 老細唔加我人工，我一定反抗
你冇offer﹐學歷又差，老細唔加我人工，我都唔會反抗

反唔反抗睇你有冇能力or力量

佢地明唔明送中通過咗佢地仲大鑊

其實好多藍絲
只係不滿示威者「搞事」

但不滿示威者, 又唔代表會撐警

個班係大陸落黎架

因為睇TVB

中咩立 死犬儒 兩邊都抽插下就收皮啦

無主見就無主見

因為屋企人係藍

因為五年前身邊正直既朋友都離開晒

因為無知，亦唔願意去了解背後原因

身邊同齡無一個撐警

另外果10%都係劉馬車

我身邊嘅藍絲多數都係收成期㗎！
即係上緊/上左岸

佢哋唔想亂因為阻住佢地收割

可能係大陸落黎

講到示威者好鍾意搞事咁

有時喺到諗抗爭結束後

清算完黑警就到藍絲

咁有老人反犬
有返d後生撐犬都好正常呀
自然平衡
好似太極咁

仲有一種人係覺得身邊所有人都係白痴無腦，得佢一個看透世事巧威威
通常都係中二病毒撚
如果你有朋友係成日一副看透世事懷才不遇既口吻你就要小心d
大是大非前佢地唔係做犬儒就係藍絲，會話警察係咁架啦你地唔衝咪無事，衝黎改變到世界咩

利申：識兩三個

入黎簽左佢 斷popo武器

犬儒

同埋人天性要買贏果邊即使就算賭贏仆街既都係自己，資訊接收唔同佢地唔會信日後會輪到自己領野

再講企喺個高地上面點都冇壞，就算賭輸只要唔出聲佢地都有得拎抗爭成果黎享福

我朋友黃但同事藍，藍嘅原因係因為佢哋覺得事不關己又成日返大陸玩唔覺得中共有問題，64屠殺佢哋又非常清楚總知就有複雜

官渡之戰 袁紹先恥笑曹操以卵擊石
大清同大明戰役 清軍4萬幾人就屌打成個大明
歷史上大把以卵擊石 以少勝多既戰役
拜託 睇野闊d啦

絕交ok?

要討伐cctvb... 認真

食左屎

刻板印象只會阻礙尋找真相。

呢啲仲仆街過藍絲

好叻叻呀你，睇透一切呀～

淨係識到食花生咩都唔做 做順民，奴隸咁嘅死港豬

其實你直行直過驚條撚？

果日林卓廷直播都大把人直接行過

你地自己on9企係站入邊屌人地老母以為人地唔敢入黎

好中point, 完全係廢老思路嘅延伸

唯一解釋係佢地啲fd都係做警

lm

其實 政治冷感港豬, 藍絲 可以安安樂樂在facebook 屌鳩示威者
都是因為有示威者 在前線幫佢頂住

無示威者既話, 中共直情可以封鎖外國網站
到時你班港豬, 藍絲上facebook 都上唔到
上微博打句「示威」, 即刻被ban ac

個班豬那人黎

有識既90後 由14年開始已經撐警
覺得示威係玩
本身都冇乜朋友
會番大陸玩
可能覺得撐警可以顯得自己特別啲

冇錯 屌尻人搞呢樣嗰樣冇撚用
之後就話你唔好同我講政治 政治民主可以當飯食？
佢哋太低層次 剩係停留喺空氣 水 食物嘅需求層面上

其實中共可以建國, 都是以卵擊石

當時 國民黨有400萬大軍
而中共初初起兵果陣得幾千人

我80後嘅妹係警嫂，日日fb屌我地爬山嘅人
已blk左佢！

大陸落黎啲蝗囉

佢地有本錢移民.根本傷唔到佢地

我識一個20歲同學
父母皆藍
所以都係藍

因為佢地未比班犬打過

我諗佢地就係覺得自己好有獨立思考，最興講凡事都應該兩面睇，示威者咪又係阻人返工，咪又係掟磚、打人，警察都係打份工姐。

利申：不代表我

森美講既地平說
就算佢地睇到班狗點打人 點暴力 佢都會講得出d濕鳩理由撐
狗改不了吃屎

對住呢啲人你要係佢面前講
：下 依家無咩人撐警喇喎 衣
鄙視佢既態度

玩佢老母

身水身汗都叫玩

官立學校出黎？其實官立學校啲老師係咪真係紅底

我相信警隊裡面唔係全部都係黑

我都信中共有清官

咁班撚樣一係咪撚出聲啦
我寧願佢安安靜靜做隻港豬

自從721元朗黑夜
啲藍絲又轉哂口風 又話 ‘我冇話警察啱喎 但呢啲唔喺你哋進激嘅理由’
我屌你老味r撚哂頭

老豆做大陸官

有frd黃絲 但考緊警察 dllm

同常後生又藍絲嘅都係屋企深藍or極端和平主義者，呢啲極端和平者最鍾意乜都唔諗淨係講啲示威嘅人係犯罪，係呢種家庭下長大嘅自然會被洗腦做藍絲

更加唔好講香港有好多群腳仔自細就唔敢駁老豆老母嘴，就連自己想做嘅野都唔敢表達，久而久之說服自己變成一個聽教聽話唔會反駁自己父母嘅乖乖仔。呢種屋企9成9都係深藍，個仔女自然都係深藍

大是大非仲中乜撚野立呀
賤種

認識有個係中學不受歡迎人物 唔合群 (毒撚群都)
都會比mk仔玩

入到去比人洗 呢個frd走得

有紅底洗腦學校老師
有無人性的屋企人or 親戚
仲有一部份未必係讀得成書架

又或者父母比到好的生活佢地 覺得香港好安穩
可能完全唔知發生緊咩事 以為我地打人 不吃人間煙火

念緊點推到佢仆街

反送中 反警 反大陸 反和理非
其實好多派別係入面
諗野唔好咁strightforward

扮清高扮特別懶係同人唔同諗法咁

全中
嗰個就係我囗中嘅中立

咁呢個社會咩人都有既，
我覺得14-30歳,
泛黃既比例算係好高下,都接近7、8成，
當然呢個社會點都有犬儒、既得利益者、利益機會主義者

我都識幾個呢啲人
唔撐警唔撐我地，一副看透一切嘅中立分子，實情只係on9

好多人係憑感覺去評論時事
根本冇咩去比較唔同既新聞
更加唔好話搵d資料睇下

利申 都係今年反送中 先開始醒覺 愈睇愈多

經過721後 好多開始會屌警察
但只係就呢件事發表意見

其他時候 都係係第二個世界咁

心諗個名咁熟口面
原來洗開地

事不關己己不勞心既心態
你咪自私撚

唔關事，好多升到上管理層
一直只係想下屬聽話
果種下意識投射先至變得深藍

甚至不惜用各種下賤的眼光去看反抗的人

個別勇武都開始有呢種腐化的權力慾
當忘記 不體恤就會失去支持

近期較特別例子係達哥
為咗囉支持者注意
變得好陌生

歷史裏面，較後期既如 太平天國
曾經一度建過國
但權力鬥爭令其急速亡國
歷史原叫人勿犯同樣錯誤
可是，歷史卻不斷重複

點都好，呢一代年輕人 先天下之憂而憂
決心反對逃犯條例、公安條例
有進步！

唔止撐 有啲仲想去做
聽過有後生話飛虎丶速龍好型 又研究點考狗

#127 個條友就係人版

狗仔狗女

唔駛理佢地

覺得阻住佢地玩ig第一時間unfollowed

我公司嗰個30歲藍絲真係冇朋友
最愛OT
咁蠢抵佢冇男朋友

唔關事
我兩老夠藍
除咗呢樣仲有咩特徵

識得有00後撐警，背景係讀band3中學，佢啲朋友一係就不問世事，一係就撐警
連youtube/fb page都係揀啲藍絲page同埋salute to hk police黎睇
佢地都有共通點就係唔會去理解一件事既前因後果，總之係啲藍絲page到見到啲咩，就會吸收啲咩

佢地通常覺得自己見到既就係所有。
當大家圈子唔同，佢地圍爐見到自己身邊既朋友都係藍絲，就會覺得香港應該大多數人諗法都同佢地一樣，覺得自己咁樣撐警都無問題
真係好井底之蛙

太天真
今日避到共產黨
他朝一日都會搵到你
要記住你移去發達國家都一堆蝗

佢地好鐘意斷章取義，些牙得最多一定係打貨車司機、打狗片同埋機場啊伯片，然後就話好暴力

讀APA

身邊冇朋友撐狗 但班親戚有，完全唔撚理解

記得提下佢地
過多十年
冇得返工
月薪得8 9k
唔好怨

觀察過藍絲親戚
覺得佢地只係想平靜咁生活，平時好少理社會同政治，唔理目的總之示威就係破壞平息生活
警察係佢地心目中就係唯一平定混亂嘅人，接受唔到佢地濫權，勾結黑社會就直接當睇唔到，部分仲支持過度武力，因為過程唔重要，佢地只想要結果

班撚樣平時吃喝玩樂去玩
你阻到呢班離地撚佢地咪燥
完全冇思考背後意義
完全係有錢賺就得

其實出一出fb都應知道黃絲係佔大多數啦

因為佢地以考政府工 警察為目標

我屋企人因政見不同而成日想害我，言詞、行為相當惡毒！

利申：我屋企人係藍絲帶註冊護士，喺「毛澤東醫院」做嘢

佢用咩理由支持自己考狗

其實我覺得 反警同撐警 既人, 大家目的 都唔同

反警既人, 主要是反對警察政治立場, 幫政府維穩
如果警察良心發現, 幫示威者反政府
咁反警既人,就會變撐警

撐警既人, 佢地未必支持政府, 佢地可能只係覺得警察 做番自己既份內事, 維持治安, 唔比示威者阻住條路
如果警察良心發現, 幫示威者反政府, 令政府跪低
咁撐警既人, 都會繼續撐警

即係大家既出發點唔同

學歷低

以前有幾個警犬既朋友!!! 中學同學
自從 雨傘後已經 DEL哂我FACEBOOK

你們那裡來的
福建

所以佢地會專揀啲藍絲page黎睇，咁佢地就可以繼續陶醉係自己既藍絲世界入面，覺得全世界都同佢地一樣係藍絲

真係有既 有個女中同又豬又膠，中5之後過2年就結左婚 完全撐警

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

藍絲page d人真係完全唔會睇其他野架
你叫佢睇蘋果佢會話黎智英點點點
叫佢睇立場佢問你咩黎無聽過
所以個圈子入面剩係一大堆黃屍暴徒乜乜乜，識有老親戚真心以為香港沉默大多數人係撐警得少數人示威

講真，我好多有錢fd都反共(真係有錢住半山果啲)
甚至其中有部分屋企喺大陸係土豪都反共
基層果啲fd更加唔使講全部去曬發夢
我真係睇唔透有咩人先會撐警

就算唔問政治立場，一個稍微有少少良知嘅人都撐唔落啦

崇拜權力、秩序、認同中共

1. 想做差佬
2. 加入親中黨派 做區議員代錢

利申：有朋友做上面兩樣野 但都係讀書底層人士

身邊有好多呢啲人

豬到冇得再豬既朋友係覺得中國勁發達，好有錢，有好多美國國債，香港屬於中國，任何想反既人都係戇鳩

最好笑既係佢講過佢屋企人受過共產黨逼害， 佢應該更清楚共產黨咩料，但係佢竟然咁愛中國

有個中大精算舊生想出名 一齊幫下佢!!!

D廢老信左 政府果套

香港730萬人口
有50萬反政府示威 = 有680萬人無示威, 支持政府

窮撚但奶共嗰班真係on9

Ching咩生活圈子

咁好老實黃絲嘅情況都差無幾 依家社會上黃藍兩方觀點都係 你錯曬我啱曬嘅

識人係中立,兩邊都冇話撐,但佢信法律,佢話差佬拉得,法官判得入,咁你地一定係錯果方面,唔係既點解要坐監?

我識果啲越有錢睇得越清
一個有錢家庭又點會培養出啲是非不分嘅子弟

本來有 , 721 之後都無晒

其實好多有錢佬/明星 都唔喜歡中共
但唔奶共 就搵唔食, 所以先要奶共

有幾多真心支持中共
睇下連習近平屋企人 都移民左去外國

exac7ly, 距地眼中只有錢，好可悲

唔係無 係唔想醒
或者洗左腦

因為 權威性人格

通常一講咩黨派，咩政界人物，再傾得深入少少既議題，佢地就會露晒底因爲佢地根本勁撚無知，無完全了解過件事就評論左先
最慘就係比你拗贏左佢，佢都仲係覺得自己岩晒人地講個啲先係歪理

Exactly 佢會問搞事有咩用
俾稅修復立法會就話唔想俾
明日大愚，掠水基建又唔屌

同佢講已經和平過表達N次都唔得，先會有升級行動。
佢就覺得有一絲暴力都唔允許，塗烏國徽同衝突立法會應該要拉去打把

一堆人入邊
梗有啲眾人皆醉我獨醒既撚樣。11

讀屎片，成績長期包尾

普普通通 正正常常
自己屋企人有退休警察

好多群埋藍絲親戚就出黎，唔知頭唔知路

安穩 我屌佢老母

on9 囉

有三成咁多咩

我覺得嗰三成應該有一半係港豬姐

佢忍受到行必都比人屌老母咩

有一d人係鐘意用唱反調黎去證明自己思考獨立
識幾件撐警都係呢款,極自我中心

我本身係80後，身邊支持運動同有份出力既都係得大約十個，其他人因為佢地大多數都有比較細既小朋友要照顧，我成日都話佢地好自私，唔受得危險都可以出黎支持早少少既和理非集會，淨係識得叫我地出黎既人小心，聽𨶙完真係難聽過粗口，浄係識得係facebook話黑驚仆街，又唔敢行出黎嬲𨶙到我仆街，我成日都話你地唔出黎咪就等同撐警囉，𨳒拿星

起碼人地有錢移到民先啦
太天真 以為香港咁細地方可以打倒共產黨
無話革命 宜家推得返個條例都偷笑

其實睇投票率
香港後生仔有八成都是豬

18歲-30歲既人口有90萬
但投票人數只有18萬

今次反送中事件, 唔知可唔可以令到後生仔出來投票

學校都有訓導主任嘅爪牙學生啦
呢班好鐘意依附權貴上位嘛

我發覺大多數撐警嘅人諗嘢都係好單純
只係會諗表面，唔會花時間諗深入啲

有個中學同學係犬二代，老豆係白衫狗，而家好似退左休
佢一早去左英國讀高中同大學，今年畢業
我以為受過西方國家教育嘅人應該會捍衛民主
點知佢啲言論藍到痴線，日日起fb分享啲撐警post
港人講地，向香港警察致敬，華記正能量，紫荊雜誌......
話市民係暴徒，借民主之名破壞社會，葵涌白衫狗舉槍係因為俾人圍毆之類嘅言論
佢每個share嘅post都係無人like
我到今時今日仲唔unfriend佢係因為想透過佢點下班藍絲狗有幾荒謬

大把高學歷都有人反對
咪以為全世界得連登

真係識人睇開大陸嘢㗎
微博、支那01、we7、百度齊晒

因為佢地蠢撚過豬

識人全副心機都係晒工作度，香港發生咩事完全唔知，陣係覺得係暴動。更加無興趣想知。
我識有人藍係因為佢屋企人做警察。
都識朋友係黃但屋企人做警察。
有中產離地撚係藍，都有本身好撚離地但都識分是非黑白。

硬係有啲人叫極都唔想醒。想做一世豬。

啱 咪等佢哋自己圍爐

我fb都有個以前既廢老小學老師冇unfd

想睇佢有咩偉論

日日係大學
定係你係普通話果班
不過唔洗估都知你係冇得讀果班

因為佢地戇直
一黎戇尻
二黎諗野又直 淨係識諗單方面 凡事都只諗表面 透唔到深層

以我一個小學+中學中學為例
佢係大陸新移民 廣東話都未講正
小學+中學時期衰咸濕全校都知
仲成日性騷擾女同學
樣貌極度猥瑣

依加正正係大中華膠 經常歌頌祖國
但係扮中立 經常分享鳩post
已經經常被其他同學追擊

可見呢堆人總係有啲共通點

犬
支那人新移民
支那有廠有公司

依兩日發現身邊原來有一個唔太熟嘅朋友係撐警
話不合作運動搞到佢冇工返
冇錢買袋，冇錢追星
Ig post哂Close friend屌我哋搞到佢冇收入
即刻Unfriend咗
一開始唔相信我哋差唔多年齡層嘅人唔會有人咁諗
但原來真係有人咁撚on9
仲要佢只係打份Parttime仔
Parttime冇咗幾唔閒周街都大把Parttime你做
講得出話覺得不合作運動阻住佢冇收入買袋追星我真係唔明點解有人可以咁撚on9

我當你成個腦都係睇錢，佢地真係無智慧判斷呢次輸左經濟一定仆街？

自問朋友好多
但身邊只得一條傻西撐警
識既警兄弟姊妹都反警
當然都有不問世事撚

因為蠢

講我反邊既
得計日薪個堆外判後生仔會話無車坐遲返工
反感示威者所以撐警

我屌到佢黑面之後無再同我講過佢
佢駁唔到我

我覺得件事去到依個發展已經冇得不問世事
根本係確確實實喺身邊發生緊
但奈何真係有人咁冇腦

狗都好多三大

港警咁廢都唔係個個藍絲撐喇，比著係外國早就打死幾件喇

呢個啱
過咗721仲撐警係人都不如

新移民！
仲比d黑警呃系屌！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

跳出兒登就是另一世界

你冇發現支持警察都係一啲贏在起跑線 老豆老母又準備收成期嘅人咩

依句我真係身邊有人咁講
話阻住佢返工

發窮惡真係好可怕賴得就賴

因為有家屬係警犬

佢地覺得毒果專做假新聞煽動啲人

2年前好討厭00後佔領連登

呢家我希望連登多啲人

身邊堅係有年青人仲係懶中立
聽耐左發現佢應該真係蠢撚

支那出世 支那屋企 老公係警狗囉
話緊你呀 吳嘉雯

因為全家都係新移民，係大陸覺得香港好，依家覺得你地班友搞事，同佢地想像中吾l同

因為「政治真係好煩 可唔可以唔好成日講政治」

請參考
孫中山推翻滿清
陳勝吳廣起義之後既連鎖效應
仲有阿拉伯之春既事

其實係人品問題.純粹係個人西,認為黑警權力大過一般市民,佢地骨子裡個種奴才刷鞋心態覺得撐權力點都著數D.本質就係無道德嘅西人一個.

多數中產離地無乜腦

三大真係好多白衫狗

身邊仲有D支那出世 支那屋企既朋友
雨傘同宜家都話自己中立
咪玩啦 大是大非仲中立
呢排要上大陸飲閪菜 食海底撈 睇大陸劇
仲要上埋大陸睇戲 屌 上埋支那住啦

識人到左e+都仲想考督察，就係因為起薪40k
為左錢走去做狗

辛尼都有正經post

LingU嗰啲仲要勁多輔警

我大是大非面前不嬲正經

就算月入40k
然卵用
當你每月儲25k
草5年先勉強有個大西北單位既首期
仲要係得400呎既大西北單位

仲有tvb

咁又唔好咁講
40k 真係好多 只係正常人都有道德唔會為左錢出賣自已良知

共勉之

當你試過月入多過呢個數
你就發覺40k真係好少

我有一個 並且係唯一一個藍絲朋友
上面三樣中晒三樣
係非常明顯有晒證據地中撚晒

佢應該都係 講就兇狠 做就碌撚 嗰啲人嚟
嗰日如果佢喺元朗應該一早縮咗入佢老母個閪度

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

識得個仲要like港人講地HKG點報，成日入去cm，好嘔

得三種情況
近親做狗
男/女朋友做狗
個腦漏咗喺老母個閪度

點極都唔醒
已經放棄左佢

朋友係犬二代
身邊有好多共同朋友都係黃絲
我地成日係ig po好多黃絲野佢都會睇到
但佢都繼續係深藍

撐警好多都係有錢都離曬地既人

腥狗好波

咁又唔好咁講，可能人地背後有捐錢捐物資呢
出個人當然係最好，但d人懶又好、身不由已又好，有心支持唔好督灰既我已經多撚謝晒佢地

仲上大陸, 政治乜都唔理
暴力又話唔啱, 又話唔應該罷工
又話香港冇㗎啦,
剩係打卡, 扮哂黃絲嘅唱淡淺黃

呢啲都好虛偽膚淺

巴打做白衫要大學畢業架喎

識得有件中四死o靚妹日日上微博追星打王者榮耀，洗腦洗到變粉蛆。之前仲po埋咩上微博search 64冇被河蟹，話支那有言論自由。
滑坡滑得咁勁祝佢LS囉1啦

我有大學同學major political science
撐政府 之後話唔好同佢講政治 政治嘅野我唔識

狗有家屬親人，一定幫自己人
我係80後，我 fb D小中學同學，10個有8個冇表態，只 post埋D仔女，飲飲食食

好多原因，父母、學校、個人價值觀🤔🤔

屌你班仆街推post啊

其實原生家庭會對撐警嘅人影響幾大，例如我識嘅都係香港出世嘅人都會偏向建制

朋友A：家庭背景為上一代偷渡黎嘅中國人，住公屋唔有錢，所以家庭都好撚紅，而我朋友思想都較紅，並且價值觀只有搵錢，覺得搵多啲錢有樓有女，政治不了，會搞死香港，亦無可能打得贏中國，中國科技點勁乜乜乜。

朋友B：家庭背景都係上一代中國人，佢老豆好撚撐警，而細仔即係朋友B細佬都係做警狗，所以依一兩個月都俾人係咁鬧。而佢平時係原全唔理政治，fb ig都係行行買衫扮靚，價值觀都係搵錢，721白衣人佢竟然話係黑衣人搞搞陣，所以俾白衣人打，話黑衣人唔信中國所以咁。

當然原生家庭影響好大，但都未必係一定，相信都有好多老豆老母係深藍，但子女係黃。

識個係大陸嚟香港讀書（中學）加做學校啲領袖生
當正警察係正義，如果警察錯，佢地嘅價值觀會崩潰。

左膠真係世界上最撚廢既生物

咁有啲位係好難駁佢地 不過好多人都認為始作俑者係林鄭

因為有d人係真心閪

你唔問點解仲有人作奸犯科？

喺我心目中撐政府都唔算垃圾
始終大家有唔同睇法
但係撐政府得嚟又扮曬叉燒咁話自己政治中立
唔想討論政治
跟住又不停quote 啲新聞出嚟
懶係各打五十大板理性持平咁
其實就專係攻擊示威者做嘅行為
呢種先令人作嘔

利申鬧緊家父

我識有個藍轉左黃既朋友 主要都係d家人同親戚係藍同埋大陸人為主
佢地既思考模式係完全唔fact check 見到乜就會信乜

有錢？

依家多數藍絲唔係既得利益者或者健制派,就係屋企有人當差,所以咪撐警囉!

DKLM
屋企有警犬都唔撚會撐！
去仆街死啦！

就算唔講年青人，都諗唔明中年人點解撐警啦。
呢個已經係人性問題，咁都照撐，咩心態。

朋友個朋友係盲撐警
老豆做懲教老母係新移民自己仲要翻大陸做intern成鬼日用埋哂啲支那app俾人洗哂腦撐警

根本而家呢種管治制度都係人類自己鳩整出嚟
呢個世界唔應該咁行

有奴性重到仆街嘅父母仲死 日日撐政府

我表妹都係, on撚99, 仲幫狗做intern

係人撐警都有問題
冇分年齡層

聽過有人話覺得警察只係打份工 只係做佢地既本份 黑警只係佔一小部分

我身邊都有唔少呢類人。好多時呢堆人都係為利益，覺得香港係一個搵錢的地方，眼中只有錢錢錢同有冇好處。佢地覺得示威者搞香港會影響到佢生意/搞到香港社會動盪造成經濟差，冇左份工/搵唔到工做。覺得支持政府，支持有勢力果一邊就一定冇事，覺得企啱果邊就唔會影響到佢，亦都可以從佢一邊得到着數，以為可以帶協到佢哋。
其實就係唔會用腦去思考同分析，你同佢講咩公義咩民主，佢個腦只有錢，民主可以當飯食咩？永遠只係講：唔好人做咩你做咩啦，比人利用渣你地，政治唔係你地玩架。
就算發生警黑合作，官商鄉黑直接影響到佢地，佢地覺得係自己唔好彩，諗下點可以和解同從中得到好處而又唔會受到影響。 從來唔會諗要對抗/反抗，只有識時務，怕事閒事莫理，自私自利。

真係，好多廢老又未至於去到藍絲階段的人都只係睇表面，純粹覺得邊一邊慘就幫邊一邊，實質就牆頭草講啲人人都啱聽嘅說話又唔會得罪人又對自己冇影響又覺得參與在其中更加可以攞到光環。

中產唔係撑警，係怕樓市大爆炸，身家大縮水

同齡撐警一係自己都做緊
一係有屋企人做緊
共識點係都係蠢撚 讀書成績好撚差
開口埋口 政治我唔識 但點點點

做人有d嘢喺要做，唔喺機會高低問題
有時要反思下，以前我哋咩都唔做覺得爭取到機會低搞到今日d後生咁

有屋企人過去4-5年係美國留學，不過係兩老嘅錢、讀書唔成走過去，又講過要做紀律部隊。
讀書資質、家庭方面都對思考好大影響（利申本人屋企真係無咩錢，成日為左錢嘅野嘈） 真係係當時人口中聽到「我係父幹嫁喇，我唔會理d咩」
讀書唔好、英文差、蝦蝦霸霸，過到去歐美，七成八成又係群埋爛仔/惡劣華人

見到有海龜/華僑撐警，我諗就係以上原因（認識分析+發洩)

認真分析*

香港唔好唔代表一走了之就無事
必須要話垃圾政權每個地方都有，唯獨當香港出事我會願意不惜一切咁走出嚟維護
移民但再遇到垃圾政策的話我除咗揼心口之外都唔知仲可以做乜啦。
屋企就係屋企，香港就係香港，就係因為好鍾意依度先出嚟保護，唔係因為我想自殺。
唔好咁不負責任啦香港人。

利申：專業人士，有能力移民，keep住有發夢

有啲人既心態係想見到人死先安樂咪自然會幫武力強果方想佢地大力啲打義士

啱，就算要奶共唔會喺香港奶，想奶移民後再奶，唔想搞臭自己出生地。

我同你講 支那DNA
對威權永遠會跪 親建制
呢種人永遠都有一班
如果仲係英治 佢地就係親英治政府

警隊有3萬人
有屋企人係警察既計落都10萬人啦

Push

佢地個思考方式係直接跳過好多野
佢地做人比較膚淺
永遠覺得警犬係正義

因為睇唔過眼示威者果邊既行為
所以就會撐警察
敵人既敵人就係朋友咁解

你要知道一個人係咩人
唔單止要睇佢係咩人
仲要睇埋佢身邊既人係咩人

仲要移民之後覺得香港有著數又會返來攞，食幾家茶禮，著數攞盡又唔洗負責任。正如好多有外國護照的「愛國」人士

但共產黨就專搞自己友
真係等死,仲要係香港人身份

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

上司係工聯會
深藍

我都唔明佢點解會深藍 佢淨係覺得英國佬唔好

屋企靠大陸起家
20歲做人生贏家
有車有樓靠老豆 唯獨無腦
言談間似個暴發戶咁

勝利球迷邊邊贏面大就支持邊一面

當你可以為求目的不擇手段，不講法治，咁你同政府有咩分別？

入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

其實有時唔係咩撐唔撐，係唔會盲撐同盲反

最on9係啲廢老又親中又親英乜尻邏輯定盲目崇拜權力？

難得仲有理性既人

佢哋其中一樣要收割嘅嘢係要割埋你個頭

d老鬼心態，就係覺得宜家d後生唔尊重佢地，我阿媽都係咁，佢本身個人好好，但一睇到新聞d後生仔遊行就上晒身咁。
一句講晒，玻璃心

大陸嚟

親戚係80後女仔
成日返大陸飲喜茶呀淘寶呀玩埋大陸online game
個人on9到不得了，張張相都執到唔撚知邊個黎

成日扮哂中立咁真係難頂

我同你老豆係一樣，其實我地就係對事不對人，你做得岩就撐，做得唔岩就屌，好似警察咁，元朗事件我認為罪無可恕，但警察正常執法既時候我會支持，總之做人唔好盲撐同盲反，唔係既話同班政棍有咩分別？建制盲撐泛民盲反

洗腦學校

認真 多數依D人係蠢D 冇咩批判思考

曾經中學識過一啲人
成日覺得自己高人一等
見到主流都係仇警
特登玩野唱反調
令自己好似與眾不同
好似部分廢老咁

講起都想嘔

同埋其實當200 萬人出黎果日，就算無暴力事件，政府都好大機會會暫援，根本唔需要暴力事件，你地可能話，佔中果陣和平示威幾十日咩成果都無，但請記住一樣野，你地要既真普選大陸係無可能比你地，如果因為你地佔領就比你地要既真普選，大陸就玩完，因為大陸會四分五裂，到時全國又個個出黎訓街？
今次既反送中運動，如果無左暴力衝擊果班人，你地就真係個個都係英雄，肯定會更加多人肯企出黎同你地地遊行，政府會做既妥協會更多，偏偏比果小部份為求目的，不擇手段既人破壞左成個運動

因為佢哋覺得平靜先最好

又講下點解30以下啲警犬對我地咁抗奮 係咪已經入過再教育營 失去人性

因為男朋友係克警

天生低賤

我都成日問

有堆人以為自己睇得好透懶係中立咁
其實根本警察做嘅野論良知、人性同道德
都係不被喜歡嘅人黎
唔撐示威者唔支持運動係可以
唔支持勇武做嘅野
咁起碼頭幾次百萬人和平遊行係無理由唔支持
但就一定無可能撐警
已經係無理由去支持警察嘅所作所為

奈何太多港豬仲掛住返大陸飲喜茶
係社交平台打幾句野以為自己好醒咁

利申 見過有人由一開頭撐警仲要打一大篇野說服人
到元朗單野之後佢即刻轉咗立場

quote: 80，90，00後應該有9成都係同路人
少年 你太年輕了
講真 我個人愚見有六成都偷笑
太多人冇興趣/冷感/家庭壓力影響到唔敢出聲
何況仲有嗰啲自細藍絲家庭教出黎既人
呢個錯覺同16年侵個情況一樣 唔出聲但係撐佢既其實極多
所以 無必糾結 我地繼續做我地既事就夠 影響到對家最好 唔得既都冇計

警察家屬
3萬警，每人平時有助養20個親戚
都60萬人啦

我都真係唔撚明

但係問題係， 大把連登巴絲打父母都係藍絲， 咁點解啲巴絲打係黃絲?

單飛雙飛新移民
佢地生活係自己世界
亦都證明中共嘅驅逐良幣手段有效

A. 佢係警察
B. 佢屋企人係警察
C. 佢係on9仔
D. 以上皆是

有好多年輕人覺得阻住佢地番工番屋企
聽到有小小心灰意冷

冇得解嘅
有d 人開左竅
但調轉頭好似冇乜case 係長輩黃絲反而d後生係藍屍
只可以講教育係一個因素

廢老 並不是指年齡
係指其思想 思維方式

福建黎咖麻

屋企人係警察囉

有D人新聞都唔睇,淨係返工,就算要移民又隨時走得到,佢地只係覺得一班人無聊走去圍呢度個度.

懶中立
懶理性

因為香港有言論自由

通常撐警果堆撚樣都係無腦，平時淨係識吃喝玩樂呃撚插呃閪屌，成日擺一副以前自己看透世事既臭咀臉，平時所謂不問政治，見到啲狗比人起底就懶係正義咁鳩噏一句禍不及家人.因為呢啲撚樣只會係張床度呃閪屌，諗住政治永遠唔會燒到佢床頭，同呢啲人講多半句都係嘥撚氣

因為家庭係嘅得利益者囉，有個前輩係會計師樓負責人，日日Fb宣揚和平遠離暴力，但從不譴責警察濫權，皆因很多合作伙伴都係大陸機構囉，根本係藍底扮中立。

冇撐警但好多港豬

又一個勝利球迷

算啦 要醒一早醒咗

1.佢地會覺得自己係清泉，

2.你地班人淨係識搞事，點解唔理性d

身邊冇朋友撐警，頂盡有班政治冷感冇表態，成日走去打卡飲飲食食（屌，呢啲先最仆街）

某垃圾車

狗屁不通

試過問一個同年係外國讀書嘅偽abc朋友，佢話廢時多事，而且新聞追唔切

我心諗落club，姣仔，搞到自己成隻雞咁你就覺得唔多事？

佢話屋企撐警，親戚又係撐警，佢就是但

利申：90後，我同佢都係香港人，我係外國住耐過佢，我咪又追得好貼，根本無藉口

佢哋覺得有人「攪事」，警察當然要清場做嘢啦。

1.大陸仔大陸妹，屋企係新移民，日日用微信微博睇大陸嘢，同香港嘅關係除咗讀書同張身份證之外無咩關係，成日上大陸玩

2. 屋企係警察世家，藍血人

3. 屋企做生意牽涉大陸，日日都要幫手打飛機

4. 中二病無咩朋友想標奇立異

5. 真心膠不問世事，總之見到暴力就一定係錯

因為有班年青人仲係唔會睇新聞
淨係關係自己既娛樂
返工就有一個90後係咁，示威遊行佢覺得無意思
阻到佢返工放假就係垃圾，仲話班警察打得太細力
呢班自私自利到咁既人係點講都改唔到佢地立場

好想POST 一條女出黎
從來都無出賣過識既人
不過呢件事上佢真係撐到痴撚線

佢係外國讀書
我真心唔明點解會有咁既心態

身邊真係有，俾所有朋友瘋狂圍攻，總括有幾個可能性：

1. 當差

2.長期番大陸做野，加埋電話無裝facebook，ins呢d apps，用wechat睇五毛新聞

3. 中五學歷以下

老豆係狗

網上都總有啲中2病鍾意包拗頸

識得有個老豆差人嚴重深藍
屋企渣幾廿層物業最撚驚你吱濕佢

另一個成日返大陸返工
比d共匪請食幾次飯讚佢兩句
返到short撚左信左大陸幾美好

又一個靠呃呃騙騙賺到兩個錢
又係好撚驚你吱鳩濕佢d生意

屌我心諗自由黨都出黎屌啦
你班撚屌d生意會唔會大撚得過人地呀？
同佢傾就同我講民生就業
我屌你老母都仲得啦
屌你老母藍絲狗

犬二代先至最憎犬
做得犬同犬嫂嘅人根本個腦本身都有問題
你估下個細路喺咩環境長大丫？
物極必反

有啲應該係警察世家
利申 有中同係咁

不過講到尾 咪又係因為無知
只係諗警察有幾慘
有無諗過香港人一直都好撚慘？

啱啱落黎既新香港人，為報黨思典一定要撐共黨。

恩

我都唔明 幸好身邊人都係反警犬

智力不足

學歷不高，有份工維持到生活，日日生活只係返工放工，講下老細同事是非，放工或放假就留係屋企睇片睇電話，睇既野係飲飲食食八卦新聞，無事唔出街，根本佢地覺得影響唔到佢就得，大把呢ｄ人

溝通不能

明報老闆係馬雲

cctvb

玩得多大陸驚遲早變深藍
就是呢個原因某少女*線玩左兩年我都棄驚

見大部份人反警
咪覺得自己撐警好成熟/好識諗

因為朋友既男朋友係差佬,所以撐警,但佢男朋友係黃警

我自己係黃絲一件事...
呢個世界人民光譜就總有唔同政見O既人... 其實冇咩值得講...

身邊有人差佬咪咁囉

1. 冇腦
2. 大陸落黎
3. 老豆/男友係popo
4. 收左錢

唔排除有類人係覺得
眾人皆醉我獨醒
個個都反對，我就支持，呢類人應該有唔少
另外唔想認錯既都佔唔少

奶共容易發達 腦殘至愛

另外仲有西瓜靠大邊既心態，正常人係幫弱勢，佢地反而係邊一邊贏面大就撐邊一邊，香港嘅勝利球迷又係一大堆

支那賤畜黎姐下話

為左第日入警隊

依家係你覺得香港人冇力量反抗
係你冇對香港抱有希望啫

fine呢個係你既選擇
不過唔好怪其他人屌柒你咁解

佢哋覺得自己唔搞事，天天返工放工食飯瞓覺就無問題，正常人巧地地，人地點會搞9你？對於佢地來講，只要滿足了搵錢食飯就ok了。自由？我喜歡食咩，睇咩電視，著咩衫，我都有自由選擇啊。任何人都不能太過自由，佢話我拿支ak47周圍射人得唔得丫？自由是有限度的.你班友真是想無政府狀態

總有啲人睇野好表面

樓主終於有個正常post

讀得少書無腦個啲就廢事講啦
另一個諗法就真係覺得贏唔到
所以咪搞咁多野煩到佢地
安安穩穩搵錢就得
反正佢地唔會掂到咩爭議性嘅議題
典型自撚私香港人

因為佢地想做警賊囉

富2代or共諜咪會

勝利球迷
垃撚圾

搞清楚事件嘅次序先
69 103萬遊行-->11點宣佈不會撤回-->
當晚第一次衝擊-->612 野餐黑警不當執法+
615梁烈士犧牲-->引發616大遊行-->仲係未退讓-->
最後係621圍警總+71衝立會後-->宣佈壽終正寢

由69遊行開始可以見到遊行人數喺政府眼中只係數字，可以唔駛理，所以你話林鄭會因為616而撤回係唔成立，更莫講話616嘅出現唔多唔少係基於上述嘅衝擊事件。

第二，正如你所講，共產黨係絕對唔會屈服於佔領下，咁難道不斷遊行就會令佢地屈服？點解我地會因為對手可能嘅強硬而自動退讓，用無關痛癢嘅手法表達訴求，選擇預期性服從，而唔係反過來升級，迫使對方答應？

第三，今次運動目標明確，先係單純反送中，再來轉為五大訴求，而唔係做英雄拎光環。我認同和理非嘅手法係可以吸引更多人參與運動，但係對政權嚟講只係到皮唔到肉，講多次幾多人出嚟都其實唔會令政府妥協，所以為咗完成目標，升級喺無可避免。革命唔可以咁政治潔癖㗎，只要對方係同路人，做嘅事係為咗運動目標，就應該支持，而唔係屌佢地不擇手段攪屎棍。不割席不分化，勇武和理非齊上齊落，呢啲你仲未學識？

up what spring

真係好恐怖，有一日突然發現以前合作過的朋友係藍絲，仲要無條件撐。元朗單野仲要是非不分，先發現原來身邊有個藍絲人的可怕

其實都不外乎
1. 自己係黑警
2. 伴侶係黑警
3. 父母係黑警
4. 朋友圈子多黑警

除此以外，完全諗唔到其他原因

如果唔係612勇武派衝激, 可能當日已經2讀甚至3讀過咗 (雖然有議員話即日過機會唔大, 不過呢個政府敢做嘅可能連議員都估計唔到), 如果過咗616唔好話200萬, 400萬佢都唔會理你, 反正行完你地都返屋企.

有次食飯聽到隔離班ive仔上大陸做intern，著住正裝企係銀行入面拖柒就以為自己係banker好撚勁。
佢地話唔明身邊啲人成日去發夢做乜，仲問係咪收左錢
呢啲on9真係無撚得救

之後聽到我係讀中大之後就成班西曬面
好似變撚左佢地仇人咁
有隻on9仲要自尊心原地爆炸(我咩都無做過，只係同fd吹水比佢地聽到)，突然串我話我成個人and講野嘅tone都唔似大學生，仲話自己識中大學生會嘅人，個氣場同我完全唔同。

利申 ChinU 神科 dean's list

中哂佢地堆廢柴既弱點
佢地眼中得錢
就以為我地係收左錢出去
呢d單細胞生物

有，今朝先屌完一個